有咩動漫招式名霸氣得過神羅天征

讓世界感到痛楚

讓世界感到痛楚已經冇撚晒霸氣

星爆氣流斬

電話禁極刀

鳳翼天翔！！！

熱他me唷炭治郎

華光耀劍鋒

霸王翔龍擊

猛虎落地勢

一袋米我扛幾樓
一袋米我扛二樓
一袋米我給多了
一袋米我洗了

爆砕重落下

za warudo

十二王方牌
大車併

一袋米要扛幾樓，一袋米要扛二樓，一袋米又給多了，一袋米有稀泥，顆顆星有泥，四個稀泥大米哦，行啦，添水！

地爆天星

鏡花水月

你已經死了

久保諗既招式
「怨流破 」
「 冥旋崩擊 」
「 煉獄月牙天衝 」
「王虛的閃光」
「鏡花水月」

邪王炎殺黑龍波

利申無睇過

餓狗食屎腳

頂上化佛

我們是妖精尾巴

震坎兌離

要諗個型名都幾難....

冇睇過係唔會知咩樣，反而千鳥海洋呢啲會幻想到大概

見親呢個名都諗起張華峰

霸王。翔龍擊

廬山升龍霸，強X雅典娜

萬象天引

za warudo!!!

宇智波反彈

以東方不敗流派之名，我這只手燃燒如鮮紅烈火，它高聲叫我緊抓住勝利，爆熱，石破天驚拳！

阿修羅霸凰拳

一定係鏡花水月

諗起把聲即刻濕曬

天上天下念動爆碎劍

只你老母

天上天下 惟我獨損！

出自Hunter x Hunter

屌你老母

魂。初弒

凶王凶亂破碎陣
白虎妙王返
凱旋門之門
金鱗天際撲滅戟

明鏡止水

金色波紋疾走

獨孤九劍

此post已完

巴奧殺基佬家

銀河幻影奧特曼超級44口徑麥林極限刺拳

十里山路不換肩

魔古忌流煉破反衝壁

自在極意功
殘火太刀·南·火火十萬億死大葬陣
殘火太刀·北·天地灰燼
偉士霸

敗者成塵

爆袋分屍殺

刀名型過招名

黃金體驗鎮魂曲

天上無能佛用
地獄有量妖嗎

Star Platinum ZA WARUDO

打得爆架航空母艦但條友都未穿窿

渣ga

水之呼吸 第十一型 凪

爆碎牙點穴

炎之呼吸 奥義 玖之型 煉獄

基拉-給我打

哈咩哈咩哈

天翔龍閃

反手聖光劍

龜波氣功

穢土轉生

千 年 殺！

冰火九重天

秘傳體術奧義

吾系甘牙

天須波流星命

邪！王 ！炎！殺！黑！龍！波！

臨 兵 鬥 者 皆 陣 列 在 前

雷霆霹靂神功：
第一式：霪霧血雨
第二式：五雷轟頂
第三式：暴雷吼
第四式：雷行電閃
第五式：金剛雷霆身
第六式：雷霆震怒
第七式：霹靂雷霆震霪霧
第八式：靈霞霓電霸雲霄

港漫鐵將縱橫

石破笠符笠符天驚拳..

天衣無縫

十二王方牌大個先知點解

下 好撚有wo

神羅天征～
還記得櫻花正開

用日文讀先型

秒

成個POST都好毒，好中二

睇埋片就有

長知識了

火龍的鐵拳
火龍的咆哮

因為我們都是妖精尾巴

邪王炎殺黑龍波

喔啦喔啦喔啦

噢啦 噢啦 噢啦 噢啦 噢啦 噢啦 噢啦 噢啦 噢啦 噢啦

百鬼滅衰擊

大陸人？

ここより世界に痛みを 就有霸氣嘅

讓世界感到痛楚 就完全冇

哦媽耶麼 鮮嗲姨嚕

Killer queen 第三炸彈 bites the dust

銀河爆裂拳

超天元突破ギガドリルブレイク

鬼道縛道破道先型啊。六像光牢 鎖條鎖縛 斷空 黑棺 etc

崩星咆哮炮！！！

認。真。毆。打

終極閃光 by 柒達

千年殺

邪皇炎殺黑龍波

oraoraoraoraoraora

星光滅絕

天舞寶輪

銀河星爆

盧山百龍霸

鳳翼天翔

係銀河爆裂拳

百式觀音

超級無敵我愛你

左手只需輕輕的扶著

月牙天衝
好細個都聽過都唔知咩來
去到中學先知係死神

櫻木花道

剌拳師

阿修羅霸鳳拳

我都係諗到呢個但冇睇過

，

無睇過? 試下用日文讀可能好啲

曉既衫
加埋對死人眼
同埋成班友又傀儡咁
比人打都係西口西面
都幾撚霸氣

ここより世界に痛みを = 型
讓世界感到痛楚 = 柒

乜撚嘢「勳漫」？

猛虎硬爬山

尷撚到

屌你老母笑到收唔到聲

sor

係咪黃泉

金庸所有武功名

支那人自己摺埋啦

斬艦刀 星薙の太刀

必先自宮

動漫=動畫+漫畫
Topic唔係淨係講動畫

斑爺

天照

綾波を返せ

一刀流 居合

怒濤斬魂劍

螺旋閃光超輪舞孔参式

灼遁・光輪疾風漆黒矢零式

我已經忘記繃帶的綁法了

火影啲招名都算係型嗰批
望下one piece妖尾七大罪嗰啲
柒到無眼睇

吉野御流合戰禮法 電磁拔刀 「禍」😃

我就無睇過鬼滅既 更加無睇過支那版既鬼滅

我有睇過我死全家 我無睇過你死全家 點睇?

好柒

縮退砲

我佛你！

原來係火影 search返先知

百鬼滅哀擊

我兩套都無睇過 轆咗個橙入來見到支那人都唔屌得 惡到

不如你縮返埋啦

風之傷

樓上咪有人屌過囉 未睇過都有sense啦 你講廣東話用過個扛字啊? 浸支那柒味睇字都聞到啦 使閪知佢邊套啊?

冥道殘月破 九頭龍閃

我火影都無睇過 sor

對大降神小銃逆鱗爪一九四一齊射

Fire tornado！

伸縮自如的愛

其實我鐘意上面果句多D
天上無能佛用
地獄有量妖瑪

雖然都唔知點解

真。究極。月牙天衝

支那人都唔屌得 動物台都幾大愛美好 中港融合靠晒你

破軍弧影斬
雷鳴王一騎當千
福福招來加神

仇港撚發現

你咪屌囉 大聲啲講下你因咩屌我 因為我屌柒個講支那話既支那仔

石破 love love 天驚拳

小雲：你好嗎

慢慢mock啦支那仔

～破軍孤影斬，怒涛斬魂剣，弧月拳舞，百鬼滅衰撃，地脈流虎咆破，酔無縛天之舞，白虎炎蒸破，白虎妙王返，虎王残月岩砕爪，連撃怒涛斬魂剣，怒涛斬魂剣三連撃，破軍孤影斬三連撃，百鬼滅衰撃三連撃，風雲反魂手，五行奉神剣

地獄永死魔王拳

你阿媽個波罩你

大慈大悲千葉手

呢個同我替身可能係同一類型

歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦

The World

風華圓舞陣
邪王炎殺黑龍

係

nmsl

認真一拳

五行奉神劍
白虎妙王反

只用一次

giga drill break

小兔子暗黑無限破

底特律爆碎風

比利卡比利那那
撲撲利那比比路多

galaxian explosion

石破Love Love天驚拳

邪王炎殺黑龍波

Giga Drill Break

我們是妖精的雞巴

地爆天星
神威
月牙天衝
百華亂櫻

下 好撚無wo

Za warudo

輕薄的假象

波！！！！

樞機返還之光

星落

流水岩碎拳

King 流煉獄無雙爆熱波動炮

條撚準備

豪熱機關槍重拳

柒左就收嗲啦

摺埋啦你
柒夠啦

鳥巢驚魂！

比黃昏更加昏暗，比鮮血更加鮮紅；
時光雖然流逝，你的力量長存；
藉著你的名字，我在黑暗中發誓；
阻塞在我面前所有的愚蠢之物， 憑著你我的力量必至滅亡

天礙震星

百鬼夜行【滑頭鬼之孫】

死者蘇生

廬山升龍霸

天上天下唯我獨尊

：茄哩啡 ：本行
茄哩啡：你對我做了甚麼……
本行：我給你撒了京都特產七味粉
型到爆

瞬獄殺

問過我撒卡未

如果電話亭

凪 點讀

雲起風動拳

炎之呼吸 玖之型 奧義 煉獄

台灣人唔比？

動漫
咪動畫加漫畫
港漫國漫韓國漫嗰啲唔撚係漫畫？
唔通叫連環畫咩on9

垃圾

阿修羅破天舞

伏魔御廚子

呢d就真係隊草畫 正常心態點會寫到落去

雷之呼吸．柒之型．火雷神

第三爆彈 bite the dust!

柒咗喇
收皮啦

屎打殺筆咕

鬼滅就收檔啦

吔打！吔打sor！

BLM

死神之眼

中文讀出黎咁橋口，睇字就型，讀出黎真係痴住支樹枝

講緊你呀

龍鬥氣砲杜爾奧拿

打冷震
反省下啦

阿彌陀流·無無明亦無

破軍孤影斬
怒濤斬魂劍
弧月拳舞
百鬼滅衰撃
白虎妙王返

痴未亡良

大嵐正D

真，真係冇睇又點會知呢個係支那gag

tamama衝擊波

亮晶晶黑白迴轉

九天應元雷聲普化天尊

地爆天星型d

Diving Driver!!!
Goldion Hammer!!!

真
上面幾隻支那狗都喺到乜鳩扛米

伸縮自在的愛

United States of Smash

天上天下唯我獨尊
聖劍艾斯卡諾

流派東方不敗 王者之風 全新招式 石破天驚
看招 血染東方一片紅

無限一刀流

明明係杜奇利質感

天舞寶輪
𥌓光女神之寬恕

睇過就要講?

新一派！東方不敗！王者之風！全新招式！石破天驚！
看招！血染東方一片紅！

雙重極光波動

金句仲型
崇拜係距離了解最遙遠嘅感情
你幾時開始有我無用鏡花水月錯覺
我要用暴力擊潰你

必殺-認真系列-認真往返跳躍

就係講過先唔會講
咁撚柒
一嚟唔好笑
二嚟唔尊重原作
尷尬呢下擇使呀嘛

就係睇過先唔會講
咁撚柒
一嚟唔好笑
二嚟唔尊重原作
尷尬呢下擇使呀嘛

點解要打咁多拳

春風DoReMi：「比利卡～比利那那～抱抱利那比比路多！」
藤原初貴：「派派幫幫～普哇普哇普！」
妹尾愛子：「巴美露古拉露古～拉里羅利卜布！」
瀨川音符：「普路普普路～法米法米法！」
飛鳥桃子： 「佩露坦佩頓～巴啦里啦普！」

真 久保d 卷首語仲精警過本漫畫

如果我是那雨滴的話...
那麼，我能夠像把不曾交會的天空與大地連接起來那樣...
把某人的心串聯起來嗎？──井上織姬

神威！

星光連流擊

識野
但我鐘意醉無搏天之舞
係咪呢個名

絕對零度拳！
天堂之門！

從來沒有人可以越過我的劍圍

就咁講句對白出黎冇
但成個畫面咁睇就好有

昇華超絕龍

United states of Smash

爆袋分屍殺
終極膀胱劍

天地乖離開闢之星

艾斯卡諾！

我識講普通話係咪就對住香港人都講普通話？

google咪知 ching係咪弱智

閃電五連鞭

白虎亂穴!!!

嫩穴

魔古技流 煉破 反衝壁

やどりぎのタネ

フタエノキワミ、アッー！

死門

怒雷撕天裂地
天打雷劈屠真龙
神雷魔震惊天谴

惡魔四次元
帝皇強襲
惡魔天空俯衝
惡魔逆火
三叉戟擒抱

入黎就係想講呢個，加埋把聲，型到

動畫入面呢招好撚型

杜蕾絲 安

右下角果段字

天馬流星擊

薩基路加

實用技能

派派幫幫 普哇普哇普～～

我はゼンガー，ゼンガー‧ゾンボルト！悪を断つ剣なり！！
一刀兩断！！我が斬艦刀に…断てぬもの無し！

剎基路！
加奧 剎基路加！
咩lu 咩lu 咩～～～～！

全集中 炎之呼吸 奧義 玖之型 煉獄

入黎睇呢個

中二癌系列

北斗百烈拳

slip!

終極光輝攻擊

天上天下一擊必殺炮
好想佢出新既og

浸支拿味隔住個mon都聞到

宇智波V

邪王炎殺黑龍波
無論中譯定日文，嗌出嚟都好霸氣

街霸豪鬼最勁果招

別。天。神

ここより世界に痛みを 就型
讓世界感受痛楚就柒

呢招都型
侍魂 橘右京

黑龍早晨破壞者

超霸武神究斬

龍舟掛鼓

我佛你

係支那狗

睇到d 用字都知喇

流星。蝴蝶劍

猛虎落地勢
魔犬慟哭破

白虎嫩穴

支那仔

天帝滅神指 怒破乾坤

也咩囉~~~~~~

感受定感到呀.....?

GIGA DRILL BREAK!!!

The world shall know pain！

諗起細個學佢咁 掟散咗架車

雜種?

爆熱神掌

雅典娜的嘆息

唉
不如算啦你

廢事傷佢自尊心

細個屋企窮 一架都無買

佢一開頭未爛真係好撚風雅，有文學feel嘅王道

夜凱！

風起雲動拳

明明就係普通拔刀

修羅之門
四神

毛乳撚脾

炎之呼吸 奧義 煉獄

tamama衝擊波！！！

點可以無呢個

千年殺冇得輸

44灌腸

Sticky fingers

哦呢哇根揼！！！

Staaaaar Finger!!!

盧山昇/霸龍霸

Yt
盧山百龍霸

收皮啦鬼滅

幽遊白書好撚正阿
我都係細個小學個陣老豆買碟返黎一齊睇先識依套

朽木啲招型到
縛道の六十一 六杖光牢
卍解 せんぼんざくらかげよし
しゅうけい・はくていけん

十萬伏特

要配埋現眼影個幕再加佢講仙法先霸氣
同斑最後一擊

靈魂製裁者

靈丸，妖氣丸！

最型就係「流刃若火」

普通拳

別·天·神

臭你老母系

霸王電影彈

台狗咪支那狗

依家睇返原來呢個名都幾撚型

滲み出す混濁の紋章
不遜なる狂気の器
湧き上がり・否定し・痺れ・瞬き 眠りを妨げる
爬行する鉄の王女
絶えず自壊する泥の人形
結合せよ 反発せよ
地に満ち 己の無力を知れ
破道の九十 「黒棺」

d 死後生仔連 猛虎落地勢都未聽過

而家啲人唔識呢個名架啦

別天神

燃燈流仙術究極奧義！營鎮抱一砲！！！

畫到仆街

霹靂雷霆震霪霧

咁劇入面又真係掟散過一部

比起yoyo/爆旋陀螺
根本完全唔撚好玩

滅絕寒光

下斜後前A

直直bird極

無量空處

十幾版都無人講？

嘉旋都冇？

上面我未講左

往死裡打

unlimited blade works型啲

山吹色波紋疾走

I am the bone of my sword.
───体は剣で出来ている
（此身為劍所成）
Steel is my body, and fire is my blood.
血潮は鉄で 心は硝子
（身若鋼鐵 心如琉璃）
I have created over a thousand blades.
幾たびの戦場を越えて不敗
（縱橫無數戰場而不敗）
Unknown to Death.
ただの一度も敗走はなく、
（未曾一次敗退）
Nor known to Life.
ただの一度も理解されない
（未嘗得一知己）
Have withstood pain to create many weapons.
彼の者は常に独り 剣の丘で勝利に酔う
（其常立於劍丘之巔，獨醉於勝利之中）
Yet, those hands will never hold anything.
故に、生涯に意味はなく
（然，此生毫無意義）
So as I pray, unlimited blade works.
その体は、きっと剣で出来ていた
（故如我祈求，"無限劍制"）

現實物理都做唔到、梗係啦

呢d“空耳”一望都知邊度黎啦

屌你老母比正評果18個用個西腦反撚省下啦唔該

港漫老實講幾好心機

無量空處

超級霸王電影彈

衝力射球

Nigga double sword

天舞寶輪

係咪得我唔明

龍破斬，應該冇人識

無想轉生

勁力旋風

靈光波動拳

雅典娜之嘆息

紳縮自在的愛

咁唔爭在"電腦大爆炸 全黨死清光"啦

飛龍在天 明鏡止水

有冇人估到我講緊邊套

天破活殺

煉獄破碎
五重魔法陣 御神樂

比黃昏更加昏暗，比鮮血更加鮮紅

55555

斷手斷腳斬？

計都羅喉劍 暗劍殺

魔犬慟哭破

夠霸氣

屁股塞個包

白秘技·近松十人眾

肥良果陣真係好正

萌え萌えキュン♡

我唯一一架係過哂氣之後喺吉之島廿蚊部咁買返嚟

森羅萬象皆化為灰燼
可惜2次俾人劇情殺

咁醉拳甘迺迪呢

補返張圖

記得陰陽大戰記最後啲招式名都幾型

白虎虎源太～破軍孤影斬，怒涛斬魂剣，弧月拳舞，百鬼滅衰撃，地脈流虎咆破，酔無縛天之舞，白虎炎蒸破，白虎妙王返，虎王残月岩砕爪，連撃怒涛斬魂剣，怒涛斬魂剣三連撃，破軍孤影斬三連撃，百鬼滅衰撃三連撃，風雲反魂手，五行奉神剣

雷火房之進～羽剣爆砕，電光雷火撃，神翼合切剣，急転直下落葉返，爆炎分身百烈，雷火爆炎陣，雷鳴王一騎当千

白虎亂月～邪五行滅衰，裂紙大逆剣，爆砕牙点穴，相剋式破断，螺旋捻崩落流，牙嵐歳破錘，凶王凶乱破砕陣，凶闘気無限暗黒，赤月華，洞刻

赤銅五十六～合掌爆殺，灼熱気弾，金剛力弾球，邪色空爆圧殺，強襲対流圏落，鉄槌五十六強襲，天地開闢突貫爪，始元直下炸裂弾

青龍木羽緒～邪鬼滅殺砲，福福招来加神，奮迅熱風旋，降魔震脈玄浄，金輪際撲滅戟，炎尾逍遥玄舞，龍鱗爆雷，天地開闢裂武人，桃源消失牙，霊騒乱燦燦，対大降神小銃逆鱗爪一九四一斉射，八手舞拿

獸神衝擊

曙光女神的寬恕

銀河爆裂拳‼️

架車都唔識好似回力鏢咁返嚟

四代火影改招式名

灼遁光輪疾風漆黑矢零式

oraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraora
mudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamuda

龍皇翔咬擊

星爆氣流產

龟波氣功

「天翔龍閃！」

唔係招式不過好型

必殺認真系列 認真毆打

聖劍 艾斯卡諾

一舜千擊

觀音坐蓮
老漢推車
老樹盤根
龍舟掛鼓

唔係招黎

靈光鏡反衝
裂蹴紅球波
聖光氣

我就是高達

比哂落台階比你都唔珍惜

去去武器走
疾疾護法現身

火之神神樂--圓舞

點可以無 中心腳 呢招仲要係對阿媽用
套野夠痴線

入黎係睇呢張圖

天上天下噍我獨尊

二指真空把
南斗獄屠拳
斷己雙殺拳
飛翔白麗
北斗有情猛翔破
極星十字拳
天翔十字鳳
天破活殺
無想轉生
天將奔烈
北斗之拳好多招都好撚霸氣

乜撚野事你阿媽個波罩你呀

滅びの爆裂疾風弾

かめはめ波都冇?!
唔撚係掛

白虎亂月

但其實唔勁.......

機偉黎啦飛雲

痾喇痾喇痾喇痾喇

招野動畫用撚左成集來出

我真係好撚痛苦

雖然唔係招式 但我覺得降龍十八掌好撚型

救我呀多啦A夢

少數派空間

魂·初弒

行翻上行人路

冰拍寒肛勁

係咪腰斬左

猛虎落地勢..！！

肌肉大爆炸

毀滅的噴射白光

韋駄天跳躍

你痴脷筋啫

忽腰！

呢個都算動漫咩

黃道十二之絕嘯,成套星矢系列應該無邊招可以勁得過佢

弧月拳舞？😂

認真系列

黑暗兵法
公子獻頭

係人棍斬

巴歐。薩喀爾嗄

呢個po邪王炎殺黑龍波已經贏咗

千鳥

水之呼吸11 風平浪靜

因為唔想1拳ko

博人傳系列：宇智波攪腰術

中二病始祖招邪王炎殺黑龍波都冇唔撚係掛

講還講

Tamama 衝擊波

銀河星爆
幻朧魔皇拳
黃金三角異次元

ゆくぞ！
寿限無 寿限無
五劫の擦り切れ
海砂利水魚の
水行末 雲来末 風来末
食う寝る処に住む処
藪ら柑子の藪柑子
パイポパイポ パイポのシューリンガン
シューリンガンのグーリンダイ
グーリンダイのポンポコピーのポンポコナーの長久命の長助 (以上係人名

ゴッドブロー

未日戰狼唔係肥良咖

屌我仲記得下一頁，就係初見收皮

屎坑大爆炸

World...

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

三千世界

你阿媽個波罩你！

積屍氣冥界波

有聲

仆街。之前係神兵fuck 度睇到。差d打爆mon⋯⋯

一定係猛虎落地勢。。。

誅邪呢？

天外飛仙!!!

巴奧殺基路加!!

超速搖搖都ok
雷霆萬鈞

諗起某H本翻譯

大!震!撼!

邪王真眼

認真的一拳👊

天翔龍閃
計都羅侯劍
Getta beammmmmu

100%

魔人的一擊

包剪揼

認真左右跳

你乜撚野事 大陸仔

二百斤麥子十里山路不換肩

呢兩個招式名真係超正

火之神神樂

火舞雲霄
魔影黑光

懷疑水呼第十型係出由佢嘅第十三型

出自

閃電空裂刃 サンダースプリットアタック

廬山昇龍霸

極限光流

要用英文讀Bungee gum

薔薇棘鞭刃

有圖

零地點突破。(無話形過，只係覺得形講下姐)

九頭龍閃

你哋彈開啦

裏百八式 大•蛇·薙！

唉屌又撳錯不推

凶鬥氣末拳虎決
唔知仲有冇人記得陰陽大戰記

火龍流星橫掃千軍

This?

真定改圖
ON9到一個點

HAMEHAMEHA

無明神風流

三界滅絕

我架車

冠位など我には不要なれど、
今この一刀に最強の証を宿さん。

時雨蒼燕流

電腦大爆炸

也咩囉

鏡花水月都好型

久保真係中二病嘅鬼才

X BURNER

十（屌）二（你）王（老）方（母）牌（閪）大（打）車（柒）輪（你）

神羅天征(兩次)

無明逆流